村屋上網

村口 有人sell$314 30mb
打上去網上行話得8mb 30mb同100mb冇位！

信邊個好？

自己諗

利申：街霸狗正仆街

咩叫《用無線模式，不用拉線》 ？

佢附近開wifi 比你用

或者叫你買sim咭用sim router

你要記住

呢班寬頻街霸係班讀唔成書既人

佢地為錢為開單

講野未必會實踐